當年滙豐有冇「賣上海」？

上海淪陷係共產黨手上之後得返少數外資銀行留得低，滙豐係其中一間。
到底係滙豐奶共所以有返d甜頭定係因為當年滙豐實在太重要？